西環集中營： 藍絲口撐惡法 部署賣樓走佬 - 季陶

全文

西環集中營：
藍絲口撐惡法 部署賣樓走佬 - 季陶

藍絲「呢頭大大聲支持港版國安法，嗰頭已開始賣緊手上資產」。資料圖片

自北京上周通過港版國安法，美國總統特朗普公開表明對中、港實施制裁，市民茶餘飯後討論議題已變成移民、續領BNO、開設離岸戶口又或盡快將子女送到外國讀書。有政界中人說，很多人或許以為想走的人以黃絲為主，但他認識的商界、專業界。。。。。。。。。。。。

加入建制「為搵錢」

該政界人士稱，一般年輕人或中產即使想移民或開離岸戶口也不是很容易，「一係冇乜儲蓄、一係供緊樓，點會咁易走」，反而一班進入「收成期」的淺藍至深藍人士，才是最易移民的人。近日他遇見一名早年認識的建制「廠佬」，對方當然全力支持港版國安法立法，但。。。。。。。。。。。。

事實上，正如該政界人士稱，不少建制中人，特別是專業及商界中，很多人早在97前已謀後路，回港後加入建制陣營「不過係為咗搵錢」，不少人。。。。。。。。。。。。。。

季陶
周一、三、五刊出

垃圾費拉
希望五眼起底起盡D,唔好比呢D五星撚樣移入去